Q: Seorang DevOps sering menggunakan Virtual Machine dan Docker untuk memudahkan pekerjaannya, menurut pendapatmu mengapa dia harus menggunakan tools tersebut ? MAX SCORE: 5

A: krusial sekali, karena dengan adanya layer virtual machine (atau mayoritas sekarang docker), akan memungkinkan developer untuk dengan mudah membuat "clean development environment" yang akan sama persis dengan developer lainya. Sehingga works on my end, but not yours akan menjadi legenda.
